是日頹飯盒

廿幾蚊。。

狗飯

好似好正喎 褲

呢個價位黎講無得挑剔

邊到黎架

都唔算太差遮, 雖然都似係求其放埋一堆.

起碼都叫多肉呀！
今日我連開新post都唔敢

食咁多次得今日味道算唔錯

健康

幾錢呀 褲

30樓下

仲要全翼

係，抵食

褲褲 好抵呀

隔離咩炒飯？

餐牌寫西炒飯 但完全食唔出

me窮撚所以要周圍r平嘢食

我都是窮J

好似好少茄汁
我今日都食炒飯

完全食唔到茄汁

姐姐大人where

我呢個26蚊！